[不知今夕何年]晚餐自己煮，有肉有菜，平平地要幾錢??

冒住被人吊既風險買10蚊牛肉, 買個蕃茄$3切碎加糖加水加隻蛋$1.5炒,
半斤菜8蚊摘埋得幾條蒜蓉炒
加埋柴米油鹽一餐點都要二三十蚊

長遠黎計除翻開一日2x蚊

買十蚊豬肉會否比人鬧

十幾蚊買唔買到菜心？

買雞蛋，一排咁買是咪太奢侈？？

如果間唔中想食魚，買魚扒好定新鮮魚

鮮魚是否很貴

有心嘅自己落街市行一轉啦
睇死你都係ff完嫌煩就無咗件事